%@Titre:Liban -- 2009
On donne l'expression numérique :
\[A=2\times10^2+10^1+10^{-1}+2\times 10^{-2}\]
\begin{myenumerate}
\item Donner l'écriture décimale de $A$.
\item Donner l'écriture scientifique de $A$.
\item \`Ecrire $A$ sous la forme d'un produit d'un nombre entier par
  une puissance de 10.
\item \`Ecrire $A$ sous la forme d'une somme d'un entier et d'une
  fraction irréductible inférieure à 1.
\end{myenumerate}